WP-Easy
=======

WordPress template for fast and easy theme develop

#Привет, друзья

Эта тема - заготовка для меня и моих коллег, которые "конвеерно" клепают шаблоны для WordPress и интеграцию нужно делать максимально быстро

###Генерация иконки сайта favicon.ico 
Используйте сервис http://www.favicon.cc/

###Заголовки страниц h1-h2
Внутренние страницы записей и постов обрамлены H1 без гиперссылки.
У внутренних страниц прописаны классы 
* "page-title"	-	заголовок для страниц
* "page-single"	-	заголовок для постов
* "cat-title"		-	заголовок рубрики
* "looper-title"	-	заголовок для контента рубрики
* "search-title"	-	заголовок для страниц поиска
* "inner-title"	-	общий

Для внутренних страниц (и записей) на 404 ошибку стоит заголовок H2 

###Вывод изображения - тумбы
  *вывод первой записи из поста "<?php echo catch_that_image(); ?>"
  +вывод миниатюры "<?php the_post_thumbnail(array(250,250)); ?>"
Для вывода изображений в рубриках используется последовательность:
	1.	Сначала проверяется есть ли миниатюра, если да - показывать миниатюру
	2. 	Если миниатюры нет - выводится первое изображение в посте
	3. 	Если нет ни миниатюры, ни картинок в посте - выводится стандартная картинка "img/noimage.jpg"

// Страница Запись page.php 

###Логотип
Логотип в контейнере с классом "logo". На главной странице логотип ссылкой не выделяется

###Стили
*	Подключаю минимизированынй стиль сброса normalize.min.css из папки CSS. Исходный файл хранится там же.
*	Стандартный стиль style.css в корне сайта

###Скрипты
По умолчанию подключаю такие скрипты
*	JQuery - ну это понятно
*	Modernizr	-	это JavaScript-библиотека, которая узнаёт, что из HTML5 и CSS3 умеет браузер пользователя. Определяя возможности браузера, разработчик может сделать откат некоторых функций для старых версий браузеров. Создатели Modernizr называют такую проверку feature detection, и это гораздо эффективнее, чем просто определить браузер, его версию и ОС. http://habrahabr.ru/post/144352/
*	conditionizr — jQuery-плагин для определения браузера и плотности пикселей для точечной подгрузки JS и CSS http://conditionizr.com/
*	scripts.js - пользовательский скрипт из папки js

###Загрузка скриптов
Для ускорения загрузки сайта рекомендуется подключать все скрипты в подвале сайта. Это правильно, но ровно до того момента, пока криворукие плагинописатели не подключат все в шапку.
Сейчас на стадии эксперемента я подключаю только Jquery в шапку (header.php), а все остальные скрипты будут выводится в подвале (footer.php)

###Отображение времени
<?php the_time('d F Y'); ?> "25 декабря 1999"
<?php the_time('H:i'); ?>	"18-26"
форматирование тут http://codex.wordpress.org/Formatting_Date_and_Time

###Навигационное меню
Естественно использую фишку WP - навигационное меню, по умолчанию есть три штуки, но можно без проблем их кол-во расширить
*	<?php wpeHeadNav(); ?>, шапка <ul class="headnav">
*	<?php wpeFootNav(); ?>, подвал <ul class="footernav">
*	<?php wpeHeadNav(); ?>, сайдбар <ul class="sidebarnav">


###Блоки виджетов
Подключено два динамических виджета - один активный, второй закомментированый
Пример вывода в файле sidebar.php
Виджеты в <div class="widget"></div>, названия виджетов в <h6></h6>

###Произвольная обрезка текста
Обрезаю тексты для вывода в циклах по 20 или 40 слов
<?php wpeExcerpt('wpeExcerpt20'); ?>
<?php wpeExcerpt('wpeExcerpt40'); ?>
Также в functions.php закоментирована функция добавления "читать дальше"